Nintendo Online family plan 招人

有冇巴絲一樣好遲先開始玩
我哋依家得2個人
差6個
齊人就每人交$37/一年

有興趣一齊夾 可以留低tg 我搵你

留名

Tg xolllox

外國account 係咪都可以一齊join?

有興趣想夾，可tg傾：

Thanks!

full左啦